有沒人打算更進一步 （運動提議）

每次和平集會，遊行班狗都阻撓、濫捕

同時 間唔中都有手足問點解唔各區開花，如果要再進一步 可唔可以勇武手足去自己屋企附近區 快閃開花

就算唔多區集會，都可以集中幾區集會

現在遊行集會只係固定劇本，聽日都只會係濫捕，腰斬

其實點做都會比人屌送頭，可唔可以試下唔同方向

1/5

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

2/5

3/5

有格林機槍就可以控制街道

廢功組 真普選！

其實都講好多個月。
大概由十月開始講，
但真係好似無成過事，
可能怕無街坊做哨。

就係因為沒試過，先應該試

遊擊一早就有人講 但係無人做
係都要搵公開哂時間地點嘅集會遊行
唔俾人重點打就假
依家仲要周圍都係鬼 又唔捉/捉完唔做野
(唔捉鬼唔係因為唔應該捉 係因為捉完都無後果 自然捉極都有)
佢地自己group自己都唔肯定有無
依家勇武肯定愈黎愈少 咁落去肯定玩完

呢個幾兩個月就係話俾人聽
你一stop反抗就清算
d人仲以為嬴個無實權嘅區議會就反cup
根本唔脫離現有制度就無可能嬴
偏偏大部份人都無諗住改革個制度

大家請比意見，改善以上不合作運動

點解要捉，根本沒特徵比你捉，捉到全部都係手足有咩用，喺你捉鬼既時候，可能對面已經合圍，中大沒捉鬼

我唔認為區議會係反cup,但是就算沒用都唔需要比資源對家，同捉棋一樣，優勢需要一步步累積，當啲人發現制度都係收皮，最後都係要脫離

4/5

呢個向來係人民運動其中一個問題
但係連行動小組之類都無掌握自己內部有無鬼
所以先唔敢自己打遊擊 而揀多人活動先出黎
我覺得呢個亦都係佢地退出嘅一個重要原因

至於圍就有無鬼都圍到
正正就係因為公開哂時間地點
人地都部署好哂
呢樣已經無咩好討論

區議會本身係反映市民意見俾政府
無資源 無實質權力
實際都係由政府做主導
我相信以後政府肯定抽走地區資源
務求令人知道 唔俾資源就係因為泛民
總會有一班人會因而走去反對

講真 祈求支爆/國際壓力帶黎轉機未免太痴人說夢
唔知有幾多人諗過中共肯定會搞死香港先黎陪葬

其實我唔太見到有退出，最少我認識既都沒，不過確實有理

佢之後唔比係之後既事，最少現在、今刻佢有比，就算點都會有班人都會反對，沒咩好講

支爆太遠，不太想討論，都係嗰句if we burn, you burn with us

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法